覺唔覺女人d m血好臭？

果陣鐵銹味好難頂

黎m仲走去聞

血腥味囉 好正喎 條女次次嚟m都幫佢食曬落肚

願聞其詳
不過你老母你姨媽姑姐唔係女人？

飲完好𨶙保身

傻㗎臭仲走去聞
好似痾完屎咁明知好臭特登去聞又要話
btw 你聞嗰個人係咪成日唔換m巾又唔注意衛生詐

我撈埋汁添呀

發現新大陸咁